[奴才請入] 史上最伏嘅寵物用品網

各位奴才，petsorder真係好伏，唔好幫襯

1. 送錯糧
啱啱養個陣我買咗royal canin BB貓糧，佢比咗幼貓個隻我，兩隻糧爭勁遠。

2. 主食副食罐亂咁嗡
問佢Akane綠色隻幼貓罐頭係主食定副食，佢答我主食，咁我見過鬼仲唔怕黑咩，緊係再check真啲啦，問返代理商先知係副食罐嚟

3. 商品資料錯漏百出
有個台灣牌子叫yu，有出乾洗噴霧同寵物用香水，佢兩隻products調轉咗，同佢講返，唔知轉返啱未